馬國明好似有上開連登

馬明支持你

馬明 憑你條件唔洗揀個臭賓啦
快d識過第件

睇嚟又會有一場唐姨風暴

馬明不要哭
別擔心啦，忍耐一下就過了，趕快振作起來吧！

其實賺撚哂啦
又食又拎

唔知馬明有無揸過賓穎對波

我也很難過，我能幫上你什麼忙嗎？如果什麼時候需要我，儘管打電話給我，好嗎？我會陪著你，也會讓你有個可靠的肩膀可以伏在上面哭泣。

馬明我永遠支持你

馬明揀我 ok?
日日係屋企唔怕偷食

求上水報平安

邊個負評?

明哥 有無閃卡

其實結婚前知點都好過幫人養埋便宜仔先知
識過第二個女朋友啦 馬明

每6個香港人有一個有lihkg ac

撐你呀 馬明

你仲有我呀！！！！！

屌你呀。馬名

你唔要我啦？

大家有心啦，我最近忙住拍劇，呢啲事我唔想再多講，要講都係得sammi有話事權

臭系返你屋企含老鼠安條撚啦臭系